吊幻星 距離TWICE "MORE & MORE" cum back又近一天...

Jihyo

魚仔超正

沙拿

定仔今次好搏

YES~

我奶她的心口仔

好正

老婆仔~

大家姐~

桃子~

牙南~

腎仔~

定仔GIF PLZ

米奶拉

我可以奶

比d掌聲先~~

喊你老未

我可以喊

Wait us~

有冇多啲相

大發！